# Сортировщик папок и файлов
Неплохая программа могла бы получиться... По идее, должна была сортировать файлы вродже фото по папкам с датами и т.п. Также предполагалась сортировка папок по папкам.

На момент остановки разработки, программа умела только делать бэкап ичходной папки и копировать её содержимое во временную для сортировки. Надобность в программе отпала, разработка была остановлена...

## Дальнейшая разработка
Если Вас заинтересовала данная программа и вы хотите заняться разработкой - создайте **Issue**, и я выдам Вам права на работу с этим репозиторием. Разумеется, с issue должен идти **Pull request** с кодом как доказательство, что Вы не испортите репозиторий сразу после выдачи прав.